終於親眼睇到女人個西!!

今日因為機緣巧合之下終於望到人生第一個西
平時都係睇av睇到 始終無現場睇咁真實
但係…
我係咁望係咁望…
就覺得愈望愈嘔心 好似一大pat爛肉有2個窿
完全屌唔落囉

奶左先講la

r20?

似係痴線佬POST

認真的
今晚都唔知j唔j到